\input{../main}

\begin{document}
%\teachermode

\setphysstyle{Подготовка к региональному туру}{Статика}{9 класс}
\libproblem{region}{2009-09-1}
\libproblem{1001}{5.19}
\libproblem{1001}{5.22}
\libproblem{region}{2014-09-1}
\libproblem{region}{2015-09-1}

\newpage

\setphysstyle{Подготовка к региональному туру}{Кинематика}{9 класс}
\libproblem{region}{2013-09-3}
\libproblem{region}{2015-09-4}
\libproblem{region}{2016-09-2}
\libproblem{region}{2016-09-1}
\libproblem{region}{2017-09-1}

\newpage

\setphysstyle{Подготовка к региональному туру}{Динамика}{9 класс}
\libproblem{region}{2014-09-2}
\libproblem{region}{2015-09-2}
\libproblem{region}{2017-09-2}
\libproblem{moscow-city}{2013-09-1}
\libproblem{okrug}{2007-09-1}

\newpage

\setphysstyle{Подготовка к региональному туру}{Оптика}{9 класс}
\libproblem[print]{region}{2015-09-5}
\libproblem{1001}{18.4}
\libproblem{1001}{18.9}
\libproblem{1001}{18.17}
\libproblem{okrug}{2006-09-4}

\newpage

\setphysstyle{Подготовка к региональному туру}{Электричество}{9 класс}
\libproblem{region}{2012-09-4}
\libproblem{region}{2014-09-4}
\libproblem{region}{2015-09-3}
\libproblem{region}{2016-09-4}
\libproblem{region}{2017-09-5}

\newpage

\setphysstyle{Подготовка к региональному туру}{Теплота}{9 класс}
\libproblem{region}{2014-09-3}
\libproblem{okrug}{2006-09-3}
\libproblem{region}{2011-09-2}
\libproblem{region}{2016-09-5}
\libproblem{region}{2017-09-4}

\newpage

\setphysstyle{Подготовка к региональному туру}{Гидростатика}{9 класс}
\libproblem{region}{2011-09-1}
\libproblem{region}{2016-09-3}
\libproblem{region}{2012-09-2}
\libproblem{region}{2017-09-3}
\libproblem{region}{2014-09-5}

\newpage

\setphysstyle{Региональный тур}{Кинематика 2, Электричество 2}{9 класс}
\libproblem{region}{2011-09-3}
\libproblem{region}{2011-09-4}
\libproblem{region}{2012-09-3}
\libproblem{region}{2009-09-3}
\libproblem{region}{2011-09-5}



\end{document}